SNS夾單免運

有無巴絲夾SNS？
250美金免運
我會買145美金
正價應有9折
特價就兩件再8折